蘋果：劉皇發孻女劉玉蓮疑虐外傭 熨斗燙手臂留疤痕 劉丈夫否認 稱外傭自殘搏炒

警方回覆《立場新聞》指，青山警署於 5 月 9 日晚上接獲一名 23 歲外籍女子報案，她報稱於 5 月 7 日被其 55 歲女僱主以熨斗燙傷手部，當日即由警方安排前往屯門醫院求醫。於調查期間，其僱主亦報稱家中有物品失竊。案件暫列襲擊致造成實際身體傷害及盜竊，交由屯門警區刑事調查隊第一隊跟進，現正等候律政司法律意見，暫未有人被捕。

華人劣根性

要辣都辣老細隻手啦，貪過癮咩屌

雖然好慘但睇錯...

好人好姐點會俾人用燙斗燙
緊係講野得罪人

SEA國家做野啦